[多圖少字]北海道盛夏

先上東京transit

去HND無奶油唔打飛機

美瑛住o左四晚，間民宿食物好正，亦幾近美瑛站，但行出去亦係大塊蕃茄，小麥，薯仔(白色花就係)，同埋南瓜田

七月去北海道都係睇呢樣

有時o係度諗，不如去耕田囉

碌返去札幌，去余市

熱狗Kiha 40

Lm

再飛落關西

關西uplift o既因航餐作結

7月中去花未開哂勁失望
町營薰衣草園d薰衣草靚過富田農場
但富田山頂虞美人就好正

好靚呀！
關西和牛嗰度邊度嚟？ 可唔可以推介

三嵨亭，我去開京都河源町高島屋果間

巴打可唔可以放原相，好靚

盛夏竟然無比堅尼??

天氣凍唔凍？要唔要加件外套呀？
我見十幾至廿幾度

好撚想去

好靚呀

盛夏你唔去海灘？

7月底去過, 日頭25度, 夜晚就18~9度, 好舒服

我後日出發，睇日本氣象最低得12，13度，我怕只拎件外套唔夠啫
唔該巴打